【虐J】 我寧願打J

含緊唔明點解要用牙刨你個頭
損左小小都算

到入閘前重要用濕紙巾嗱你條野
即時痛撚到
變形金剛咁宿埋一舊

即時咩mood都冇
以後都係要打J，不了

身同感受

留名